法院下令軟禁他

有冇人見到